睇啲反朗撚點死撐仲好睇過場波

已經大半季成個怨婦咁係度咦咦哦哦，人地踢場好波靜下唔撚得嘅 有個仲柒到改名再死撐